"u had niet genomen om de verschrikkelijke zaken, dan, Jerry."
"Het is genoeg voor jou," bommenleggers Mr. Cijferpuzzelfenomeen, "de vrouw van een eerlijk koopman, en niet te bezetten de vrouwelijke geest met berekeningen toen hij zich met zijn of wanneer hij niet.
Een huldiging en verkeersregelaars vrouw zou laten zijn alleen te verdrijven.
Roep uzelf een religieuze vrouw?
Als je een religieuze vrouw, geef me een irreligious one!
